\chapter {Progettazione}
Nel presente capitolo \'e stata descritta la progettazione delle classi software, con i diagrammi di sequenza per gli scenari principali di successo dei casi d'uso analizzati, e alcune note sull'implementazione, i pattern utilizzati ed i test individuati.
\section {Diagramma delle classi}
\label{iter-01:dcd}
    \begin{figure}[H]
    \includegraphics[angle=90,height=\textheight]{iter_01/dcd}
            \caption{Diagramma delle classi - Iterazione 1}
            \label{fig:iter-01:dcd}
    \end{figure}
